亲爱的，听我说

亲爱的，听我说亲爱的，听我说未来，已发出了邀请在走之前让我们在枝头，再多待一会儿你看，浆果多么新鲜亲爱的，让我们用一根吸管对着太阳，吸直到它像我们共同的女儿一样服帖直到你在深夜里，坐起黑暗像儿童一样围在四周，因为恐惧你夹紧双腿因为爱，你抱头痛哭因为不爱，你将平原上的雪峰移走亲爱的，听我说吻再也不能夺走。你的红唇你的贞洁，已在远方操弄河流的弯弓秋天来得太快了瓜，来不及成熟却为秋风所破花田一畦一畦转过脸去，啜泣朝黑里啜泣要多黑，才能醒来告别，这孤独的河水要多久，才能涨潮爱，不是因为自由而是不自由2013.8.13